藍絲扮支持反送中賣tee呃錢 食人血饅頭

本身呢個時候賣tee呃錢已經夠衰
屌你老母仲係藍絲扮反送中黎呃錢
咁撚鍾意賣 走去賣撐警tee啦 八婆

呢D人不得好死 人血饅頭
為左錢藍絲扮反送中黎呃錢

來源：馬鞍山之友group

可能你話佢本身係撐建制
依家覺醒左遮

唔好意思
佢2019年 6月5仲係撐緊果面

2019年6月16 就突然轉太？
你個覺醒都黎得幾突然喎
仲要即刻賣tee賺錢？

不要再食人血饅頭

之前已經有人爆過佢一次

睇下子晴bb幾善良！
為左支持香港人而賣tee!
唔怕影響事業

痴撚線, 好撚cheap

原來已經賣出超過500 件啦 yeah
支持學生 支持香港

條友咁多年都係藍絲
最鍾意出席民建聯活動痴黎痴去
2014 2016 不停鬧學生暴力 搞亂香港

突然一個轉身變左 支持學生 支持民主
賣tee救港

推

條友真係好撚仆街
藍絲已經夠賤
仲要扮撐學生呃光環

呃光環都夠衰
仲要賣tee呃人錢

咁樣賺一轉又袋幾萬蚊

post去啲藍屍page 等佢兩面不是人啦

推到佢仆街

有識佢既人爆

一開始有人質疑件tee 賣得貴
就有人留言話廠做tee成本都要$100蚊嫁

後尾有人發現 原來留言果個係子晴bb個老豆

po張相打句野就話自己支持反送中
仲要呢個時候出黎撈油水 好撚嘔心

人渣

屌 自己覆自己 真係當所有人水魚

推推推推

Bee Tsang 就係佢老豆
喂屌你 要扯貓尾就唔好咁懶開返個新ac先啦

呢個咪係當日係馬場同某主持發生事故那個?
利申有朋友識

推

呢條友成日以為自己係大明星

周圍收兵做雞

又周圍r job

死臭雞

推推推

唔好嚇我呀巴打
咁既樣收到兵？
D人鍾意大粒墨？

好多人都係想著住果d死人T就當支持左
其實普通買件黑衫，好簡單
唔知點解咁好賣

送佢返大陸勞改
比人輪死！

點可以懲罰依d仆街？

有D人仲下流過撐警陣營
就係食盡兩家茶禮既人
見到邊一方有利就話支持邊一方

死賤婦

佢係一邊反送中,但係另一邊不停接建制job

利申,識佢,原本諗住一場相識俾個like佢
但呢條仆街真係向錢看得太離譜
已block

條友不嬲所有活動也痴建制果邊
之前佔中 魚旦佢都係鬧人搞亂香港
今次見到有水搵就走黎痴

人血饅頭都賺 好等錢洗？

佢係扮反送中
識佢既都知佢不停屌人暴力 屌人搞亂

2014 2016 果陣fb係咁出po譴責學生
唔知而家係咪del哂

sor 按錯like

點解要買件囚衣俾自己令人地識別到你？

眼中只有錢

push人血饅頭

幫手推

2014 16果陣肯定係
今次唔知,畢竟佢616有出嚟行
不過我相信如果有job,佢肯定唔會行

屌 買呢啲衫都on9
呢條女真係賤到暈

條女單身左好多年 就係為左周圍收兵呃人錢
一識到有車既人就會主動出擊 係咁痴車坐
幾個圍內frd都比佢煩過

佢無行呀
出黎柒下為影相打卡咋

push

賤種

屌你啦
想食2家茶禮

點解冇人貼鷲哥d圖

臭閪

屌，抵制啦，賣tee無問題，但賣到咁貴成100，根本係貪錢，仲有無良知？仲要成日都有支持建制派活動

垃圾

稅局

有冇多d人入去屌柒佢

支持大灣區經濟發展

今年想出來選區會？

diu睇到好嬲

post去藍絲page 賣國賊

死臭雞

用勁揪體，佢有冇比版權？

屌佢老母

Push

咁佢地做藍絲本身都係為錢

眼又凸唔知點解d 人鐘意凸眼雞

大佬 唔好買呢啲衫啦
真係唔驚俾人點相架喎

呢D真係食屎狗

食2家茶禮

推撚死佢

推爆佢
而家就要幫佢收皮

dllm條女好撚豬

佢家下民建聯

又變左去撐學生～

社會垃圾

咪撚再買

屌你老母推

Report and block

呢個阿嬸係偽人？定係kol youtuber ？
真心唔識

其實買果d又係on9

推到佢兩邊黃藍兩邊都仆街

sd去d藍屍page玩撚殘佢

推你老母

Diu

前記者

個臭雞咩都做

有得上鏡就做

以為自己大明星

以前好似做亞視嫁

極過份 咁既時勢扮蟹賺錢

有無人入過佢page睇 點解咁多人叫佢女神
再望返佢個樣笑lun到我痴線

係 記者都有做過

之前有條片扮比人偷拍裙底

上節目喊撚晒

屌你老母咁撚樣衰邊撚個偷拍佢呀

港豬真係

真？
係咪又做戲me too駁出位？

推到佢兩面不是人

呢啲人為左錢可以去到幾盡

直接放去廢老page 等佢地自己攬炒啦

真壞人 不可怕
假好人 最恐怖

Report個page

推熱門啊 有500個買左 唔好再有人中伏喇

條女一見到d仔有車就會想收人做兵

仆街 推呀 佢食緊人血饅頭呀

推
港奸食2邊
正臭閪

屌
睇下喊得幾撚假
好撚樣衰

有冇巴絲買咗？

咁既樣做雞會窮

大力推

唔係收人做兵
係死纏爛打
我同幾個frd都當佢痴線

長賣長有

勁過譚伯
收兩家茶禮

佢100%食人血饅頭 佢為錢做野 前男人係共狗既人 之前比人報警告佢詐騙 仆佢個臭街 個朵一早臭曬 屌你老母 成日屌9學生 一有錢就扮曬野

接建制job 做司儀都唔代表咩 全港公務員出緊政府糧係咪又代表全部都係藍絲

黑暗醜惡

推到兩面不是人啦

好撚樣衰

賣呢d衫都已經立心不良啦

點解仲有咁多On9比人血饅頭d仆街食 真係受騙的那個比騙徒更混帳

呢個好idea,
有曬足夠證據 等佢之後冇show做都好

btw 一人一report

件衫人地原本賣緊50蚊成本價，呢位曾小姐，最初扮friend話幫手share開去，點知原來暗瓦底收人$100件，中間賺$50油水，而人地係全不知情

嘩隻臭雞咁撚仆街

馬鞍山友好波

呢啲事真係藍絲先做得出

推！！！
建制就做翻建制啦屌你

賣左tee 賺左嘅錢去左邊？

支持義士定支持自己嘅荷包？

大力一推, 唔好俾呢啲藍絲食人血饅頭

屌你老味
係街到見到d人著咩自由閪 搞我後面
直接著淨tee咪算9數
除非間舖將d錢捐晒出去幫手
唔係買既都係on9仔 傻閪

pish

同中學？

其實真係好多仆街發國難財，大家小心

臭雞一定自己袋喇

撐邊面都唔應機借機發財

排牙

見到班廢老好似痴漢咁讚佢女神 真係好心寒

收啦 你就係佢本人上黎洗白
佢唔係接建制job咁簡單
我地圍內成班都知佢不嬲鬧學生搞事 搞亂香港

呢期知反送中搵到食 就Facebook po相借d意賣tee

之前條女被講馬佬偷拍裙底

呢個真係要推

正仆街

大家千其唔好洗人版

呢d野交比真藍絲屌柒佢就啱

等佢地鬼打鬼

證明藍絲真係個個向錢看

可能做票黨

19k Follow
一張相幾十個Like

慎入

賣tee單野我都唔知真相係點答你唔到
但佢以前係藍係真 佢今次反送中都係真

利申：佢男朋友

真心好主意

咪撚再買呢d濕鳩product
著住件垃圾衫有春用咩
又易比狗點相 又無宣傳作用

屌你老母，呢面有食人血饅頭 個面有人唔做警犬生意就俾啲仆街入去搗亂

圖3
唔好講笑啦 出黎個班個個都讀過書
唔上過莊都幫過手或參加過莊event
屌你一件tee要整幾錢賣幾錢大家都知啦
你老味荔芳格離間工業大廈單訂都係50蚊
唔洗一百件都20幾蚊件
你仲要印幾隻字無其他顏色
屌你我搞莊個陣淘寶比自己友著都試過
15蚊港紙件有找
人血饅頭小心啃撚死
咁撚樣仲夠膽一唱一和報埋成本話貴

即係開餐廳果個肥佬？
車會果陣同你有過一面之緣

呢啲仆街垃圾幾時收皮

去遊行望到好多人件衫都係自己手寫，其實仲型，點解要特登買啲呃錢tee返黎

隔住mon都聞到閪臭

呢啲人真係好仆街 扮撚哂中立 其實邊度有錢就去邊度 典型垃圾藍絲心態

食兩家茶禮你估咁易做咩

屌你老母，好撚無恥

巴打小心有性病

個次睇戲又見佢同肥佬一齊

之後第二次又同另一隻兵

我真係唔知你係第幾名襟兄弟

呢度都有，順便

請各位唔好放過最近出衫食人血饅頭既含家產

不嬲唔買呢d tee 貪未比狗逗過咩？

推
不可只有我一人知道

唔係 我嘅存在應該無乜人知

調番轉扮撐警賣番俾佢地有冇得諗 🤷🤷🤷
扮曬話會捐福利會

推
屌佢老母

推爆佢, 唔好再有香港人被騙!

人要向錢看

咩料？

臭雞都不如

仲話男朋友？定其中一隻兵咋

呢件豬閪 一齊去佢facebook 屌爆佢

就算唔係藍絲賣都唔應該買啦，着 tee 對個運動冇好處只有消費個運動，有閒錢去老 U 入返啲純黑 tee 仲好啦

[member]佢好似有衝入去
唔好篤灰[/
ember]

推仆街佢

屌你老母唔好篤灰

仆街

食屎啦8婆
同警狗一樣

依d tee 真係打死都唔買

咁我地就用籃絲身份批鬥佢，令佢兩面不是人。

佢老母係慰安婦

依家上Facebook踢爆佢

入面條片 0:31 尤其是我地呢d有少少名氣…

你邊撚位

推
召喚文宣巴絲

有冇巴打幫手p圖p走佢係立會張相個樣
同唔好放上網

操你媽你這個吃裏扒外，竟然支持黃尸！

屌啦聲點解D人咁撚蠢

咁既閪樣都成2萬人follow？

屌你老母

這麼醜的妞

咁條臭西都呃撚左好多錢下！

同佢買 佢再賣埋你d資料

又扮反送中，又食朋友夾棍，呢條女不得了

真係好撚仆街 冇好下場呀食人血饅頭

仲衰過雞
雞賣性 但有尊嚴有底線
條友為錢毫無底線

著呢件衫出去仲死實比人拉到

根本任何呢D TEE都記念品都唔應該買,無論藍黃.抗爭不是請客吃飯,搞乜Q記念品.

羅莽360 左右開工

推
好可惡食人血饅頭

呢d 真係推到仆街
比錢藍絲賺再打返我地
快手搞大去 等學生唔好買

人心醜惡 賤女人 死仆街 屌你老母 推爆

屌好撚賤

食兩家茶禮唔夠 仲要呃錢

兩面post, 等佢比藍絲屌死

不如大家打電話俾佢買衫支持下？

$100蚊 大學ocamp個啲都可以做到廿幾蚊件啦

你d frd好可憐 條女好醜

佢襯唔起

推
推俾所有人知

推 屌佢老母食人血饅頭

真

唔係佢設計但有份forward出去，
但係佢將人哋本身寫「$50」改做「$100」

你係香港人呢個身份唔需要件衫黎幫你確認。
唔再做啲嘉年華嘅事
咪撚再買！！！

推啊屌佢老母

所以你話班支那廢老幾易昆

寫低佢個評分會唔會有用？
低D分 低D曝光率

咁係咪做建制派都唔代表建制呀屌你老母

講多無謂 放上藍絲group啦，想食兩家茶禮咁爽

推到仆街

泛民有job 一樣會照接架

呢啲仆街真係唔怕生仔冇屎忽架喎

Push到佢落地獄

Le條八婆成日以為自己好受歡迎,
之前仲自己幫自己開左個fan page,
又成日自稱子晴bb,
屌你老母你嘔唔嘔心d
以為自己好多真心fd,
其實一個都無,
個個係背後笑鳩佢

利申: 發夢

要佢出來對質啦 同埋嘔返呃咗嘅錢出黎

一齊寫

好撚可恥

賣tee 撈油水點計
連自己fd 都比佢借黎過橋

呢條撚屌，成日扮財經記者周圍呃飲呃食，
之前做cable，一星期就比人兜走
估唔到依家連人血饅頭都想食埋

推撚到佢仆街！

如果係真嘅抵屌啦

lm

WTF

屌你岩岩又話係佢男朋友幫住哂佢講野
你又唔知真唔真？

有冇人幫佢報稅？

推爆隻臭雞

cut單啦屌，依d仆街加入清算名單

係 設計者本身係寫成本價 條八婆改100

幫佢報稅喇

佢有仔好多年
oxxxr cxxxg

推 臭閪

八婆

係咪應該要喺Facebook開po share出去
而加好似仲係冇乜人知咁

有邊個藍絲唔係向錢看

岩岩先追晒成個POST 原來佢條仔出左黎講野
佢條仔唔係肥佬Ryan

不要再食人血饅頭

好多襟兄弟

仆街到
檢舉埋佢個page

佢去啲kol event做乞衣 咩都R
我朋友只係過佢一次 佢就扮friend想R著數想要禮物
唔俾佢就投訴我朋友 DLLM無啦啦投訴人 on9

好行唔送

點解我地又唔做?

人血饅頭 自有天收

推爆佢

好血酸

乜

捲土重來

以我所知果個都係肥佬
唔知叫咩名
對上一次車會見到打曬茄輪好緊火咁

但條臭西幾個月前先扮單身係咁溝我同堆frd
見到個肥佬都唔知笑唔笑佢好

我有返過佢一次炒散，扮聽講座個d，條友唔化妝成個婆咁，上Facebook睇佢啲相認撚到

賤精
設計者原意係想有一件代表香港人既tee
而唔係想賺錢
佢既付出 佢既努力 就比呢個八婆攞去賺錢

我係呢件tee既設計者
有小小野想澄清返😭😭

呢個弱智雞喺自己開嘅job group入面賣$100一件
又話係朋友設計 後尾又變自己設計
仲要強調係成本價 撐朋友本地創作
收撚皮啦 正常人都知道一件tee成本係幾多
擺幾隻字就話係設計 係本地製作
點解可以咁撚冇腦？
唔明點解有男人會想溝佢
你哋係咪盲撚咗？

撐警T
對家做乜野
對我地不利既
照抄
用番佢地既武器,對抗佢地

4343?

全個instagram都係廣告，咁樣點撈撚得起？

Po 上藍絲grp
等佢上路

想屌

屌 咁撚多傻西買 白9痴

未fact check

仲未有人向payme report佢洗黑錢？

入去負皮條八婆

推 恥與為伍

不想說明 只想反應

條女知唔知首歌本身係講咩？

睇清楚個post係講咩先啦 係要衝出嚟

人格要幾低賤 先做到咁既程度

完全唔明點解會有人有興趣買呢啲衫，呢啲事係香港國恥黎架屌你老母，你拎黎玩拎黎笑，有冇諗過前線感受呀屌

好撚嘔心
邊個on9會著

相由心生係真嘅
醜人多八怪，依加仲要食人血饅頭
仆街死之前搞搞個布甸頭先啦屌

點解會有人買，是但印幾隻字就賣貴咁多
擺明係襯機賺錢，真係支持既人先唔會搞呢d野

推撚死仔臭雞

PUSH

呢條友固然係抵屌 但係買嗰啲都係弱撚智 搞到乜鳩都商業化

屌你老母 食屎啦佢

邊個咁快手

總係有呢啲白痴 乜都post ig乜乜柒柒 幾時死啊呢啲仆街

講就講啦 咩心知肚明

請大家去佢Facebook留言問候她

推，已report佢fb

件T好樣衰

屌你 真係唔可以放過呢條女

有無文宣組幫手出圖？

我去晒啲大fb group share

一陣post 佢上啲on9藍絲page先

岩岩入去佢page屌
見到有條友叫cow mark係咁幫住條女

屌佢老母應該係條女d分身ac黎
入去睇佢friends
全部都係條女d親戚
老豆呀妹呀叔黎

加油
條女好撚多仆街野 要慢慢整理

Facebook page 請注意
Cow Mark= 條女分身

睇下條女拎分身講咩

人血饅頭

游行
殘體字

担心

設計師想借子晴bb名氣上位

無恥

dklmch

Cow mark係條女分身黎
應該特登打幾隻殘體字扮唔係自己

推到佢永不超生

相由心生

正臭x

一定要啦 食得咁開心 賣埋卑藍絲一齊著

臭西

咁佢做乜要賣100蚊件

當溝通問題，最多都係無減到去50蚊keep住60蚊
點可能變100蚊

[[注意]]！隔離自稱物資店店長個po有問題！！！

唔好意思，打錯““站””字，見到請幫推

收皮啦 想睇佢收皮好耐 以為自己係明星

fb link都唔放
點幫你呀

呢個頻道簡直不支那謂！同我嗰個所謂藍絲帶屋企人諗嘢差唔多

屌 曾子晴 食撚屎啦 早兩年仲炒緊散做MASCOT 扮乜鳩

推到佢仆街！！

做幾個電視台都搞到臭朵不歡而散 收皮吧 唔好再發明星夢了 腳踏實地學好啲中文 做返個記者算啦

佢邊忽岩做記者？
大公定文匯

FYI

屌你老母612之後好撚多呢啲垃圾出嚟搵錢，買個啲都係傻鳩嚟成舊水一件不如捐俾立場/買水買物資喇。啲仆街又係癡撚線，俾你搵撚到都洗得唔安落喇 冚家鏟

輕輕一推

成個呀嬸咁

屌
好撚樣衰呀仆街

推，要令呢啲賤種快啲臭朵

條女一識d咩老細 有車既仔就即時痴埋去
係咁whatsapp溝人 煩到d仔屌9佢當佢痴撚線

好撚多人都咁講
佢到底有幾撚厚面皮

<警民關係呀> 1823舉報+查詢進度

起底

好眉好貌

佢都叫好眉好貌巴打食開咩

屌我都想問
係咪痴線嫁
食開林鄭

食人血饅頭？我拎水泥封你臭閪啊！八婆！

繼續推
有無人打過比佢？

屌佢老母呢個臭閪
幾年前接咗我份promoter job
一開始扮有返工，呃人工
最後直接踩落現場踢爆佢就人間蒸發
累撚到要賠錢俾客，正臭閪

下 咁都得嫁咩？

推! 已經由4.6跌到得番3.9!
加油!

加油

條八婆好撚樣衰

低級藍

咁cheap
推爆佢！

屌 我想嘔呀

子晴bb既中學同學小分享

舊同學都咁撚憎條女
咁又係呀 條女連‘朋友’都出賣得
借人設計賺錢 仲要屈翻人借佢上位
點會有朋友

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師

訓前一推

有文宣圖未

我無野講

唔係出左報紙件衫先$50，依條女係同人買，賣$500？

事主肯出黎道歉未

賣$100，佢話賣左500件
每件佢食$50

最後好似賣左27件咋 睇返designer個post

LM

得罪講句
買tee個啲都戇鳩
呢啲咁既時刻扮晒野整呢啲tee都仆街
有心有力應該免費送出

去藍絲POST 傳開佢等佢以後食屎

再推

件阿根廷係假波衫
冇Adidas個logo嘅

?

屌你老尾條八婆究竟有幾多個Facebook
見到Facebook有撐佢嘅留言入去睇下

見到成個分身acc都係share佢嘅相而冇其他post
屌你八婆係咪當人弱智

推
比更多人睇到

發國難財，死不足惜

佢facebk好撚多狗公
成隊軍隊護航

上去收佢皮 佢fb好多狗公
都唔知係咪襟兄弟來

佢咁既尊容都有人護航？
係咪全部都係分身黎咋

你認真睇下先啦
佢分身同d老豆親戚黎架

認真睇下果d ac先啦巴打
Cow mark 同 Emma chui 都係條女分身黎

邊有你地 狙擊得咁深入 見個條cow mark已經屌鳩佢老味了

問心你會唔會做呢條女狗公呀
好撚想嘔

我地成班圍內個個都俾佢溝過煩過
條女先係女版狗公

自由閪係當初發起人眾籌整左再免費派㗎
其他tee 以我所知都係成本價團購

Send 去藍絲page 話反送中係大勢所趨

嘩佢luen 毛好撚樣衰

巴打你咁講就唔啱啦
唔通佢唔luen毛就唔樣衰咩

搞到881隊長無得撈

真係紅顏禍水
以為自己靚女又身材好就大曬

其實又唔靚又身材普通

咁都唔靚巴打你食開咩

咁都靚巴打你食開咩

咪post相啦

好撚樣衰

佢係仆街
但唔可以否認佢係超靚
外表一定係女神
但入面陰毒

識人爆呢個七彩人料！

佢係咪藍絲 定七彩 我就唔知 但佢個人就麻麻話說有一次我係好小型嘅慈善活動見到佢 我本身唔識佢我見佢去到嫌人地個地方唔靚 但果度係農莊嚟 可能佢覺得農莊都要夠high class 先襯佢la之後個活動其實小朋友先係重點lor我覺得 大家去都係幫手宣傳下等多d人知農莊導遊帶大家行個圈 要比小小錢買草 餵羊 佢好似想玩 佢直接走埋d小朋友堆到伸手想拎佢地d草 想玩咪比錢囉 廿草 我比你啦KOL 啲人見到佢咁都呆左其實邊個去得呢d邊個會expect 環境靚野食好「高級」？可能佢覺得自己係被邀請嘅KOL啦 連士多啲小食都想叫主辦買比佢 你乜水呀？同埋佢ig d like 買返嚟

收檔啦 無人識你呀

可能佢覺得自己靚女 高貴就可以為所欲為

真係紅顏禍水 樣靚大曬咩

巴打你食開屎呀？
成個阿嬸咁 著衫又老土
你真識食 慢慢嘆唔阻你

哇屌 之前係學校同過佢同枱食飯，加埋Facebook
即刻去佢張大頭照下面支持下佢賣人血饅頭先

好撚嘔心

好難做到件衫同佢個人都咁柒

人地賣左500件你地先發現

咁都2萬follow 屌你香港狗真係未見過女人

睇留言笑死

Link

佢facebook第二張相某一個留言下面
Share唔到條link

臭g

============

靚? 哦....

推撚死佢！

既然d人咁鍾意反送中tee
不如由大家合力定制0收益反送tee啦
好過出面班人呃飲呃食

睇完個回應更加要推
仲話比設計師屈 面皮厚到

最新回應話只係賣咗20幾件，我當佢計埋設計師話賣咗200幾件，加埋都冇500件啦，即係個ig story呃鳩人好好賣，如果係出於好心嘅點解要呃人先

陰公 ，巴打食屎大

大家冷靜d

50蚊一件 我覺得係成本價，你去u記買T都要咁嘅價錢

仲有佢話多左嘅錢會捐番出黎

如果佢真係落格，祝佢日日心靈唔好受

今次就放左過佢

睇真d先回post啦弱智仔

巴打唔好咁偏激啦
講樣嘅話 香港行出街真係好少人有佢咁高質素

你老味..想食兩家茶禮?

有時真係好佩服d人咁有自信

邊忽靚😂 巴打係唔係要驗下眼

佢真係弱智

咁都唔靚？ 你班連燈仔唔好咁虛偽啦

我搵人印幾件都係40件渣喎
越南做，靚料

輕輕一推

我無嘢講

追post啦

屌佢老母 食人血饅頭
推到佢仆街

白衫幾靚

咁少人推

臭閪lulu都唔識

咁少人推 幫幫佢

發覺佢好撚鍾意舉起手指公影相 係咪60後？

疏lor

講還講

唔好貼相啦 頂唔順

救命 咁既樣都收兵

唔怪得公園大媽咁好搵

有冇多d識佢既人爆料

睇仆街仆街最開心

咁我自問靚過佢好多

醜都唔緊要 心底唔好就死

其實調轉我地都可以賣藍絲tee

無可能
香港行出街真係未見過咁靚

我身邊啲普通質素都靚過佢好多
巴打真係食開屎

食開屎都唔緊要
唔使大肆宣傳自己食開屎

佢個朵本身都臭哂，竟然冇人識佢?
去體育台應該會多人知佢

仲想繼續食兩家茶禮 閪到呢

不推不是人

一齊推

咁撚樣衰 就算見過大腦都強迫性忘記啦
知就講多d啦巴打

睇佢d留言面皮厚過石屎牆 仲理直氣壯

推返上去先啦

唔靚
但可以食

曾子晴開始河蟹留言啦
藍絲手法 不意外
所有野做完 delete無人知當無發生過

其實超靚 可能平時相個妝唔夠濃
一濃妝就勁正

報俾中央知

今次仆街啦

人地報咗警啦
成個post嘅巴絲打都會俾人拉啦
準備接受懲罰啦

曾子晴明義士點解想死啦
原來佢同義士係一樣

你地成班為反而反
癲L晒
死PK

7,8年前
MK文化仲未收皮
果陣港女係呢類打扮啦

屎都食

狗也不屌

黃智雯+胡定欣

問極佢咩立場都係唔撚講

臭閪 比狗屌啦

大家誤會佢喇

請問個位仁兄個名點讀？
佢啲fans都好國際化

全部假波衫？
冇nike adidas logo嘅？

啱啱睇到佢個top fan留言

見到有一個like喎
原來就係曾小姐

恭喜曾子晴終於忍唔到口表明立場啦
你班暴徒唔好再衝擊立法會

屌條女原來支持劉江華

唔好推啦

點解張invoice 個4字崩左角？

事情峰迴路轉
即係個設計師都係呃人錢？

冇人知 有冇人可以查到落去

推到有答案

條女好撚出名呀
閪到出名 光宗耀祖

好多人都話佢成日溝啲有車嘅人
我諗真係唔係屈佢

痴撚線 無錢搭車咩

Shocking

我要見律師

同設計師講唔好放過佢

唔可以好心放過佢
咁樣好心條女下一次又去害其他人

來自設計師

條八婆仲喺度砌詞狡辯

錢已代，佢大量印一件廿數比盡佢，佢呢轉起碼執十萬

馬鞍山有啲咁嘅人係慘

曾子晴又忍唔到口發表意見啦
有人話你班暴徒破壞立法會

見到有一個like 喎
哦原來係曾子晴

曾子晴

有巴打提返先知之前個豬西扮女神post有佢

曾子晴
Vivian Tsang
Tsz Ching bee
Chingbee0808

中學：葵涌循道中學

睇下條女幾開心
理撚得你

呢個垃圾影衰林護

冇人推？

推返

推

我無嘢講

仲要話自己畀人利用

佢唔係葵涌循道中學？
好多佢同學爆料喎之前

F1-5 林護 升唔返原校
F6-7 葵循

廢物

臭雞

無恥到

Pish

知唔知個醜字點寫架
唔知就照下鏡啦

相由心生就係咁解
內外都好撚醜

大家好 我係呢個choir既團友
忍左條女好耐 而家佢仲係facebook出埋我地團既相攞彩 好驚大家會誤會我地 所以想專登開個account講下

其實呢條女真係臭晒朵 冇人鍾意佢
佢本身已經係超晒齡 平時又唔黎rehearsal 就算黎都會遲黎早走
要去呢個德國比賽我地3個月前要重新audition
而audition既歌係已經唱左大半年 出左2次concert 理論上都只係形式上既外訪試音
但條女真係可以唔撚識唱 仲要遲到 先求指揮比多次機會佢 最後係re完再re-audition先去到 面皮厚到理解唔到

係成個trip入面 其實行程真係好緊密
比賽、排練、表演係緊接住 講緊中間食飯好多時得30-45分鐘
但佢經常離隊 試過我地join左個導賞團 分兩組去參觀 佢係第一組 然後無啦啦自己去廁所 去左勁耐 原來走左去換衫 成團人著住團服 佢就走去換條大媽裙 粉紅色cap帽配綠色碎花 真係好難頂

又試過有次有一個鐘食dinner (叫做比平時多左少少) 但係之後要趕住番酒店練歌第二日比賽
佢走左去間decent d既餐廳食 搞到成車人坐左係度等左佢半個鐘 仲要唔撚識行番黎要人專登落車搵佢 番黎仲要黑面話人誤會佢 屌而家成兩車人 70人係度等佢 佢係咪真係以為自己係明星

平時唱歌遲到早退都算 突聲走音唔出現都算
屌佢一聽到攞左獎呢 即刻跑出黎同指揮攬頭攬頸自拍 又搶住d獎同winner既花狂影相 影團體照又即刻企到勁前 平時冇貢獻 個團一贏左就出黎攞彩 我地係側邊真係睇到反晒白眼

重點係 第一日比賽既時候 佢冇帶齊團服最後 冇得 上 台！
所以個獎其實 唔 關 佢 事 ！！！

其實個個moment我地已經估到佢又會係fb po埋d咩我地攞左好多大獎 凱旋歸來 blah blah blah
但係真係好想澄清番 我地攞獎真係 唔 撚 關 佢 事 好驚比大家誤會我地個團

ps 佢著衫真係好冇taste 真人真係好醜 佢d相真係p得好假

屌好撚賤條女
姐係佢無份唱但貼黎搶光環？

巴打好撚癲

佢做人真係做到好令人嘔心!!

好爆呀 more

我地參加左兩個category既比賽 兩個都拎冠軍 而其中一個就係佢因為帶漏衫冇得上台 但就係咁搶光環
但even佢上左台唱個場 都係咁走音突聲囉屌 多得佢唔少

佢成程trip都係度回緊fb comment or whatsapp狂send msg 冇專心過
有人偷睇到佢send msg 話而家有4份報章報導佢既事（佢話啦）佢話想多d 咁就可以有人搵佢做專訪
真係屌左出聲 原來搞咁多野係想紅

我屌
做專訪笑撚死我

累撚死人
屌仲要咁撚樣衰好嘔心

我冇嘢講

屌我係條女facebook轉貼篇野
兩分鐘就比佢del左

有無人一齊幫手貼過去

去佢facebook 一人一句 comment
乜你有上台咩？係台下「把自己唱哭」？

我建議開一個新post整合
好多人唔睇咁後冇留意

支持
我過兩日開 大家多啲黎撐場

呢條豬西係咪有做網台？

我屌佢老母！！
呢個時勢仲幫東方賣廣告！！
痴撚線豬閪

自己話自己係傳媒人

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

食人血饅頭嘅都係人渣
同整大頭奶粉嘅冇分別

推，唔可以當冇事發生過！

正版波衫由佢自己贏啦 見佢之前d相著假波衫咁慘

推條八婆靜雞雞已經del晒d post仲去出d鄉黑show賺錢 即係饅頭食完已走

嘩屌佢老母呀？賺完錢就即刻del post變返藍？

做撚埋香港再出發發起人啦

佢好似係二五女，黃變藍。

集中放呢個帖文呀🤣！

條臭雞秒block鳩咗我
我只係問佢係咪藍扮黃
屌佢貪錢啫睇嚟有人心虛

條臭雞即轉唔比人留言派嬲嬲

佢係咪之前同亨利做節目個條女?好熟口面

好似樣

彈出彈入

又係佢，推到佢仆街

呢d真係狗雜種

有人開左個post 鬧佢😂😂一沉百踩😂

推呀
呢條仆街藍絲食完人血饅頭又扮中立出黎攞光環